留意到班ol終於由90D黑絲轉著70D

依然都繼續著

伯母你好

40d都有唔少

仲著70一定好臭

聽日送水上icc, ifc影比咁多位睇